下次眾籌登報：泛民不代表抗爭者

上個po放錯圖開過。

首先利申，不是分化，而是為左贏，必需要有正確的現實政治觸覺，幫香港人自主自決命途，光復香港之戰正名。

呢份泛民去信北京的野，相信大家都睇過。我唔想講太多複雜的野，簡單講，就係香港抗爭路，無需要亦不應該用中共的壓力幫助。

首先，去信中共是自相矛盾，中共是沒誠信的，普選問題從2008年被拖到2012年，最後2012年推出垃圾831政改方案，香港市民不接受，自此普選問題不再提，是最佳證據。

第二，「五大訴求，缺一不可」已是共識。當中已包含真普選的訴求。而政改是最終目標就是普選。我們既然已定了最終目標「真普選」，為什麼還要「由頭開始討論的政改」？

第三，美國已很大機會於9月通過香港的民主人權法案，香港的人權問題已被放上國際審視，何需要將已上國際的議題變回中國內政處理？如將普選的人權問題交予中共內政處理，咁其實一開始就不需要機場示威及國際文宣，將香港人道問題推上國際。

第四，拒大台是共識，香港人的問題與訴求，已由香港人用各種社交媒體及國際傳媒傳播開去，無需要由「任何人」去信或談判，我無意標籤泛民，但都想提醒泛民，動作真係不要做多，因為光復香港是屬香港的人民，沒有香港人共識授權的事不要做。

最後，希望大家明白登報「泛民不代表抗爭者」不是分化，而是展現香港人民自決前途的決心，就如烏克蘭人民當年將反對派的mic搶過來，表達人民的宣言，亦可以令極權政府清楚知道，同任人談判都係無用，要平息，就直接面對市民的憤怒。

希望搞開眾籌的巴打可以考慮下做呢樣野

自推，抗大台抗左膠

早就應該咁做，佢地仲自己走去外國同人傾
人地真係以為佢地係大台ga

啱，要將文宣主力推上國際，配合侵侵爭取聯合國支持。而不是大家圍爐取暖。

好多泛民打手俾負皮

推

幫你推

香港是國際金融中心，將命途交俾國際，不容中共當成內政說三道四

合理

如果抗爭者入而有不同派別嘅政見
呢個聲明好正常
加上前線有唔同派別嘅人
呢個可以俾佢地一個交代，唔怕被騎劫
不過我建議係話所有政黨都不代表抗爭者
當中包括泛民、熱普城、建制

我地有嘅只係同一個目的
五大訴求

如果各政黨非為選票做事
而係為香港未來
理應贊成呢個造法

認同，我講泛民只係因為泛民是普遍人認識的主流，其實任何一個政黨都不能代表呢場抗爭

呢樣係step2等成功爭取到真普選再面對，先搞掂step1

好多泛民打手俾負皮
已經講左，以上係適用於任何政黨

政改五部曲第一部就係要行政長官交報告書比人大批
咁即係已經唔洗傾啦

可唔可以唔好呢個時候玩分化

五大訴求人唔笑狗都吠

你睇左內文先，係正名場抗爭

咁唔該你下次個標題+內文開好d
風頭火勢仲分化
負評+block+follow

登完報下次再登理非不代表抗爭者

無大台無大台無大台
唔好做代表同習帝傾

同意
已作相應處理
已負評+block+follow

推爆佢

上面已解釋左，我認個標題可以改善，但唔好無視正名人民自決覺悟的重要性

泛民憑咩同習帝傾?

另請登報內容講述

1. 請美國立刻通過人權法。
please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act immediately in the September.

2. 制裁香港、支那官員
Impose sanction on officials of HK and China in violation of human rights.

3. 給予香港自治，否則請制裁香港。
Grant a true autonomy for HK( under the USA's monitoring), or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act.

分化撚已確認

唔需要，講緊拒被政黨代表，正名抗爭命途港人自決

唔係泛民代表抗爭者，係抗爭者包含泛民

各有各做

上面講左，係拒絕任何政黨包括熱狗。
要參與抗爭就放低身段，一齊用香港人嘅身份

烏克蘭革命入面
啲反對黨同個政府傾嘅濕鳩協議
抗爭者當係屎一樣
同香港嘅情況一樣！！

民智醒覺

樓主好等錢駛?

各有各做 唔好分化

笑死，咁就係分化

分化撚注意

小心大量分化撚出沒

好心你班 陳雲熱狗 咪成日開 私怨POST啦，
推下行動POST好過

講左熱狗都不能代表，自己追po

泛民被人撚左廿年都睇唔清中共

點解要割？

說好的summer on fire?到底有幾多人睇過winter on fire?

算啦，講事實又話人分化，不如大家唔好抗爭仲好啦，反正你地最終都會畀自己嘅愚昧同無知

咩交代呀？
市民訴求仲會比泛民代表到

當年97資訊唔發達先比泛民代表香港人民主回歸

敵人的敵人就係大家朋友！投票不要投白票和建制，請投泛民！

唔係割，將港人自主呢樣正視聽

煩少陣喇，屌你老母
大把手足抗爭緊，返唔返到屋企都未知
屌你老母，你係後欄放火有撚分別
你老母你唔出去幫拖都咪撚放火

又要五大訴求，又唔比人去傾真普選

議會制度已失效，你選擇叫人係不公的制度下投票，咁其實一開始就唔洗抗爭你都可以投票

好過冇！認真！小弟也是90後！和理非！

笑死，你去前線問下，邊個會想戰場被議員同左膠左右。求下你上去問左先講

咁831政改方案點睇？原則上一樣

但係佢都係要求真雙普選 出發點好似無錯wo ? 只係中共信唔過

文宣岀動

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

你已經講出重點。

我唔知大家對外交政治有咩程度上的理解，我只係想講，一封咁嘅信已經可以俾北京國際上爭取聯合國支持的政治籌碼。因為呢封信背後，係認定左中共對香港仲有管治權。而事實明明係中共已管治失效，憑咩對國際上的香港說三道四？

首先偷偷地過美國話唔認同關係法，再去信中共還基本法嘅所謂承諾？
共產黨有「白紙黑字」同「承諾」架咩？excuse me？

exac7ly

多謝明白嘅手足

傾真普選？真係仲講返轉頭？
咁呢兩個幾月以黎做乜要攞國際關注？
攞完國際關注又講返轉頭話中共其實一早應承左？？
唔要美國監察下嘅普選？要中共俾香港人「真普選」？

分化就分化啦扮乜春

成篇野邊度有話唔要美國佬監察？

講多少少，點解要正名。
因為現實上勇武真係點都無可能用雙手打贏極權，必須要借外力（美國）對抗中共，而我地必須要令到外界知道中共對香港已失去管治權，無政黨（包括政府）能代表香港人，咁樣美國先可以以正義之名干預香港的抗爭。

要記住國際外交都係講利益，見到中共失勢，聯合國就自然會支持美國出兵解放香港，繼而瓜分中共政權的利益。

我唔係分化撚，我只係見到未來一條可以贏的通道，但問題係，你要國際上將呢埋因素發酵，必須要行第一步將香港自治呢個政治籌碼送俾美國。

可唔可以再隨便話人分化？
係想討論的話，就講論點出黎反駁

你睇左內文先講，我標題認左衰。
無論熱狗泛民乜野政黨都好，我要正名的是港人自決自救呢個訊息。

歡迎討論，唔好淨係負皮

國際間係咪同你一樣咁睇先
失效呢樣野直情要有臨時政府先會令國際相信
要達至你所說果樣野
必須要成立一個國際認可同支持嘅臨時政府先做到
唔係鳩up我地認為佢失效就失效

所以我先建議做登報，我強調呢樣只係第一步，為左帶來之後連鎖效應的第一步

自推，民智開花

負皮都好，即係有人睇過，請讓民智開花

我只係覺得佢係做佢做到既門面功夫
睇死中共都唔撚care

呢段覆返上面位巴打

不得民心就話人打手？
你都好輸打贏要

我可以輸得，但香港唔輸得，輸左所有義士等被清算。btw,我都請求你睇完所有內文再屌我

到依一刻仲係諗政治，你睇依班人幾咁失敗

依家已經係自由民主社會對抗極權專制獨裁以科技入侵
而香港就係前者第一島鏈，台灣係第二島鏈
貿易戰就係最後防線，一輸晒人類文明迎來一次大倒退
你班人仲諗一國兩制，仲諗基本法，仲諗政改，仲諗選舉
廿X年喇 DLLM
好撚心泛民，黎智英，壹傳媒，左膠 blah blah blah

咪撚再幻想喇 DLLMHGC

可能樓豬你表達得唔好，建議執一執，改好少少再出過

( Show Blocked User - 腸仔最好食

唔敢出啦，係連登對泛民兩個字稍有敵意就係熱狗、分化撚
見返五年前的影子了，我繼續自己twitter做自己認為正確嘅事算了。且看幾年後如何。

中共有撚誠信咩

利申：標題係改得唔好我認錯，我想表達嘅係任何政黨，包括建制、熱狗、泛民都不能代表香港人發聲，這場運動只可以香港人民自決，不接受任何政黨向中央代發聲，亦無任何需要談判空間。

求下大家入黎睇晒內文再負皮，唔係分化撚。
希望你地認真睇同思考左先再屌。

呢啲俾習近平睇嘅信只會令原先想插手嘅美國出師無名，原本我地已經向國際伸出求救之手，依家呢一封信無疑係令國際認為香港人打算用返內政自救。

所以請大家諗清楚我究竟係唔係分化撚，唔好一見到出聲明就話我分化。我對準嘅係要香港贏呢一個目標，呢個行動無疑係同林鄭話要搵啲人去進行平台一樣，而香港人表示無大台唔需要談判，咁點解依家我地會香港人自己製造返對話平台俾返中共呢？求下你地思考呢個問題。

兄弟爬山，各自努力。但唔代表唔可以互相提點。香港人表明無任何一個政黨代表到香港人，唔等於同泛民割蓆，只係表明香港人無任何談判空間嘅決心。

無錯。但國際上就會覺得你地香港人已經決定左自己國家解決問題，大家坐低展開對話平台，咁美國仲可以用咩角色去插手？

連登仔係弱智既
你屌泛民就唔岩
大家繼續獻頭
用血黎換泛民永續議席
食盡共匪同美國水

中共答應但係唔做野=違反承諾= 國際做野

中共唔答應= 違反基本法定立既承諾= 國際做野

我估

泛民100年不會有普選。泛民只要選票，有十萬一個月的糧，香港人是否被共產黨屠殺，佢根本不在乎

呢個po客觀效果分化

不推

可登報，但換句野正面向啲

Xxx不代表xxx就係派系既開端，呢個係定律黎

我好憎飯民，不過而加唔可以我地割左先

所以登：
示威者一慨支持《……法案》
重申五大條件
請飯民自重

其餘長篇大論公開信

轉口做條件啦
當家作主啊

玩撚夠分化未？
咁撚多正經野唔做走去追擊泛民？

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛